[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (5)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

梓豪

我愛樓主樂仔 表白樓主樂仔

OhC卡Tong
玩APex用外掛,有賣過外掛
各位自行思考

我愛WillB，表白WillB
G持2Circle

支持胡學軒

有冇人覺得tank好似點相個師傅？

TANK都係黑髮好睇啲順眼啲,新Look唔係好襯

睇咗咁多集最記得機械人舞個位同Oscar Li

如果係上屆堆評判嘅話 現代舞應該無得留低

支持2CIRCLE

(1) - (4)

今晚可以狙擊炎症

諗起就好爽
最好可以直接睇到佢被foul

WILL

fb出左炎正少少片
覺得佢好煩好姿正
如果揀樣揀凌峰梓豪都未到佢啦

最憎呢啲男仔 成個女人咁

行動代號 : 炎症行動

笑咗

波仔：終於可以俾我抖下

而我不知道嚴政是誰

新人lm
等睇Louis

新post lm
森仔天字第一號打手
迫不及待好想追擊嚴政了

阿Lu

WILL 😍 超勁!

同意
識揀一定揀梓豪

免費巴多左fans就del晒ig同條女啲相
係咪諗住咁樣吸fans啊？

強烈譴責有人喺梓豪live冒認係我
印度女人只得一個
不過歡迎大家一齊加入做梓豪打手
順便推一推2circle

邊個係免費巴？

LM

成日覺得佢會變stanley2號

尋晚睇到阿will真係醒一醒

屌 我都覺

新post lm
Angus Oscar Li 牙Lu

仲見到佢同女朋友啲相喎 story都仲有喎

幾鍾意佢條女 免費巴就不了

佢幾靚仔瘦左啲但仲係jjable
但表演完對佢好感度跌左 唔係好掂

佢表演做左乜 已經唔記得左

跳唱大陸lay首sheep

本身已經覺得佢唔係好掂
睇完個表演直頭要負皮佢

希望louis可以有返多啲自信

我愛小白

全力狂推胡學軒！！！

算吧啦，本住自己把聲靚少少就咁鬼懶
不討好

狙擊垃圾賤男炎症

上年入圍嗰啲好似冇乜人唱歌特別好所以留到最後
今年目前有好多個都話唱得好好唔知仲有冇呢個優勢去到後面呢

炎症會唔會被foul

ready

waiting

呢個好似唱得好好

有冇jj ig

炎症

仲有表弟

好假

呢個衰咩

好聽

又幾好聽喎

值入啦呢個

差d唔記得仲有呢條垃圾
btw jj好似唔錯

又幾勁嘅

j2fan

好好聽

jj ok喎

頂又唱得幾好

真係好聽

Dancer 黎講 okay 啵

唱得幾有feel

音域好得

似林宥嘉

呢個先叫全能
係個樣要執執

個嘴好似

幾好，唱又得跳又得，樣執下ok，好過phoebus喎

What??????

佢好聽但唔似林宥嘉

討論時請使用不推文回覆

好聽
果幾條友做咩唔屌佢冇眼神交流?

真係值5藍

幾靚仔

呢個jj真係有潛能 有得造

jj唔錯呀

大家準備了

黃貽興好老土

個垃圾出嚟啦屌你老母

嘩 評判都講到咁

炎症來了

個個樣唔難執wo jj

頂 炎症 韓星？ 我想嘔 影衰晒

準備全力狙擊

收嗲啦

Mk仔

係復活區就收下把口喇屌

屌你嗰個架兩

森仔大頭

真係萬眾期待

個鼻整過？

返去訓啦炎症

準備追擊

呢個咩料呀

收皮啦垃圾炎症
想嘔呀屌

好抖音feel

走啦

金像獎呢啲垃圾獎都攞出嚟講
咁勁咪入圍金馬獎嚟睇吓

唔撚想睇佢

gay

好黑WO佢

佢個嘴 唔好zoom大頭啦屌

咁嘅樣星乜撚嘢呀屌你老母，兜巴星呀？

仆街啦你

個整容樣

個樣好大執過味

Diu

返去玩抖陰啦

好撚乸啊救命

Mk. 仔 收啦

收皮喇
dklm

好醜樣啊

炎症快撚D收皮

似執過 個樣假

個嘴，我屌你咩

點解播佢播咁鳩耐

好撚浮誇 好想嘔

把聲好撚難聽

好難頂

全部diu9炎症既comment都like 左

好撚gay

郁咁快都影到

好女人呀

又係所謂KOL嘛

好似蛇精男

好撚樣衰呀

做乜鳩條友

但你唔喊都好撚肉酸

最憎啲自以為靚嘅人扮哂姿整咁 仲有佢啲乸性tone

屌

好樣酸呀垃圾炎症
之前仲想取代姜b
連一條毛都比唔上呀死cheap精

佢個玻尿酸嘴真係好核突囉一睇就知大陸整容feel

佢唔只係gay
佢係玩弄人感情既gay

取代姜b
佢講?

現家個個好似蛇精妖

屌咪撚扮可愛啦好撚核突

王貽興紅果下我拍掌

不過人地係KOL 佢又係KOL
入唔到eye catching idol

入錯男人比賽

駁唔到

好似都好過波仔

走啦
紅佢啦

蛇精男行開 同上一個JJ 落差好大

正仆街
仲要拎死人博宣傳
你係好出名，但出名仆街呀

屌佢督面嗰下，好想嘔呀

我屌你藍乜撚呀

垃圾舞步

收返

厚粉到

即刻變藍

好難聽呀屌你老母噪音污染

屌
唔撚係呀

你拍錯手啦！

韓你老味
似支那仔就真

王貽興gay嫁

最憎人扮可愛

佢仲要噴一下

啱 講得無錯
佢個ex都唔知係咪佢害死

柒極都屌打波仔

彈乜弓手啊

貽興王屌你咩 禁咗就咪再禁喇

淨講表演都係波仔垃圾啲
最垃圾表演無變

劇本

紅晒佢啦！！

痴撚線

1號一定激撚死左

屌咩又轉燈

之前tg gp
不過都係睇人地cap圖

btw屌你呀王貽興

快啲foul炎症啦！！

真

好撚樣衰啊死gay佬！！

是旦啦，
唔入邊有得屌呢

賤人炎症祝早日收皮

佢話覺得自己似姜濤
求下佢咪掂姜濤，姜濤靚過佢一千倍

好撚鄧佢唔抵啊
炎症咁都入到

唔撚鍾意呀

波仔直情表示我五藍 你吹咩？

原來跳唱係唱完再跳唔係邊跳邊唱架

其實呢條友係咩人嚟 蝗味好重

屌 又要睇多round

咁都比佢入

我屌你老味 強尼都靚仔過佢啦

殺人兇手

真係靚仔？？？？班評判隻眼係咪盲撚左？

咪係囉 鬆手咗好多
Kirk 好唔抵

咁垃圾都入到圍
咁快d俾番kirk入圍呀

頂唔順

嘔左

屌 炎症入左

你條肥TB都扮男人

憑咩話炎症似女人 雖然真

唔係歧視gay，係歧視啲賤種gay

咁都入到
屌

同問 睇到想嘔

唔覺佢值4藍囉

我決定CAP佢張篤面圖上來洗你地眼

佢咪話自由社會係應該咁囉

會唔會60個位都咁鬆手比晒
之後復活區班人無位入

愈睇愈戥1號唔抵

我以為佢藍剩一盞

你咪呀你！

講還講

好撚難頂呀炎症

呢個真

其實一眼睇得出個死基佬全面整咗容，仲要係一睇就知大陸東門整出嚟嗰種，真係好撚劣質囉

講真 其實表演唔差 雖然人格差
佢唔好化妝 個樣都似吳尊
唔明點解搞到咁似女人

呀！

整容都唔好整d 蝗樣吖大佬

唔撚係掛
邊忽似 有眼耳口鼻就似呀

咪呀我屌你老母

唔知點解睇完個胃好頂住頂住

覺得炎症化妝多過整 我信佢天生奇撚怪腫嘴樣

Show blocked user - 常得香腸

個鼻呢

望完炎症再望下姜b個樣
嘩真係好治癒

1號係咩事

唔好呀大佬

個條嚴政仲要扮姜B戴十字架耳環 好撚噁心

炎政真係唔靚仔

巴打你確定你記得吳尊咩樣？

Foodpanda 同 綠茶廣告嗌乜鳩

值5紅

個廣告真係for洗眼

你回帶睇下，1號仔個表演真係唔差，但係做左炮灰

屌真係想嘔

連住幾件都想打爆電視表弟

呢個又jm9

淨係諗起佢啲所作所為都反胃

I deserve more

直接五紅死左？

又有極品

表弟...
算啦

都係不了

屌 吳尊
愈講愈誇張
驗眼plz

ok今年繼續收負皮

表弟呢個名真係

呢個0印象

表弟好似唔同咗樣咁嘅?

表弟係咪同Ian 同公司？

大家唔該繼續用不推文
出面好多行動post

隻手唔好郁啦

哪來的自信

有無睇架

連播兩件垃圾

咁公道啲講 真係好過波仔個表演好多
起碼都仲叫到「表演」先
波仔嗰個都唔知佢做乜鳩

可唔可以快啲出胡學軒，要洗耳

IG有負皮?
定佢自己計出黎

肥左

推你個不推文

on9

You deserve more 負評

表弟有啲似佢

撚樣既樣係咁
我覺得塊面打左針呀
佢以前個樣又黑 面又冇咁尖 似鄉下仔架

舊年有個廣告又係造星間播，又係好撚煩

以為聽錯

佢靚仔好多wo

表弟真係好醜樣

屌我都聽到多左個突

直接cm鬧掛

係

追擊實錄 屌 笑死

其實我對表弟完全零印象

兩件極品連續
表弟

好靚仔

MEG Club！！！！！！！！

Same

幫佢洗底 wor

扮唔串咪仲假

唔想睇佢

要唔要ig

制作組係咪串9佢
係咁DFM

點解會有公司簽佢

有人會晒時間屌佢?

我覺得佢為自保先扮晒嘢 。 希望我睇錯啦

Foul 表弟啦

個人好似沉實咗好多

對上年既佢零印象

依件垃圾咁多鏡頭

又係蝗語

又抖陰

Jer有出聲

唔信一年會有轉變囉

鬧佢因為女朋友多

又係d蝗語rap
好嘔心

唔識欣賞呢啲歌

ok嘅

把聲唔係好得喎

五盏紅燈 缺一不可

屌後面個賀嵐係到fing

不推文呀各位
唔想再睇表弟
上年咁串，而家擺明做戲

係咪又係抖陰歌黎

聽到蝗語就唔開胃

態度

係咪自創？

不過唔識欣賞首歌

????????????

班評判對呢兩件極品咁撚鬆手

咪撚扮嘢啦
仍然係垃圾

收喇
唔好再講喇

Rap應該係自己作

都ok la

咁都有四盞藍

Jer好好人

乜撚野評判嚟
係咪痴咗線？？？？？？？？？？

花姐

幾時屌裁判

佢態度真係好左

首歌係中國新説唱

呃唔到阿花

做乜抄鄧萃雯金句

好少會認同花組

胡仔

全力支持胡學軒！

王貽興話寧願人鬧佢 佢都要比comment啊

真係唔知鍾意佢D咩

文青仔？

嘩屌真係好撚嬲
對kirk好唔公平

表弟唔值,不過VIUTV 幫佢洗底

胡學軒

胡學軒好靚仔呀

依然黑人憎

佢個樣岩做d智力極高嘅變態冷血殺人兇手

影相好睇啲

胡仔係咪ian style 感覺好似

扮撚哂嘢

似日本個套

高智商罪犯

唔係好鍾意佢把聲

同意

而家好似個個都入咁

cut咁多既

百幾人好多架啦

胡學軒幾正

yesss

真係超似

但係呢個把聲我麻麻地
頭先嗰個dancer唱得太好

唱得麻麻喎

有啲陳家樂feel

哩個cut到咁
炎症又播咁鳩耐

唱得普通左啲

Kirk 正過胡仔

直接副歌?

聽過佢真人聽唔錯既 點解節目咁難聽

有啲似陳家樂

佢把聲好薄
唔好聽

Cut 得好怪

胡仔表演應該太悶

麻麻

表弟入到 胡仔入唔到
點啊屌你地

唔撚係呀 表弟都4粒佢3粒

麻麻地

我都覺

屌 炎症有四盞 胡仔得三盞
評判眼殘定耳殘

胡仔有啲普通喎
但好過表弟啦屌

再講就紅埋架啦

算唔算同IAN同TYPE

但真心佢五官唔差 素顏個樣都正正常常
係佢化到成個女人咁 衣著mk

同意，呢位個feel似唱K唱得好少少個班friend

啱啱個dancer真係拉高咗個標準

請用不推文
憑咩炎症同表弟可以入？？？？？？
真係好痴線

屌你老味，嚴政四盞，胡仔三盞？

點解佢會比人cut撚到咁

公平到呢，播得半首都冇

Ian 把聲直情催眠⋯⋯

胡仔明明值得入

屌！
炎症憑咩四盞

條友勁白 白過白紙

明明胡仔都算半個KOL
大細超到

今次表演好似爭dd

炎症都入

其他人連fc都未必有呀

胡仔靚仔喎 可惜

仆你個街
炎症都入得胡學軒唔得??
痴撚線

不推文回覆呀大家

不推文回覆呀大家

不推文回覆呀大家

不推文回覆呀大家

不推文回覆呀大家

不推文回覆呀大家

個表弟只係揀左 評判未聽過既歌 先入到

但係靚仔啊嘛
岩先又話靚仔都係實力一種
D評判仲ON9過上年著綠色衫 電髮條友
係咁問人掉眼鏡掉帽有咩意見

on9 嚴政同表弟都入到 胡仔反而唔得

胡仔好過表弟啦

其實我都麻麻IAN把聲

表弟都入到

因為冇後台呀慘慘豬

仲笑鳩人哋得百幾個fans添
咁撚偏心啲youtuber係做乜鳩
屌穿你個閪

就係無睇先問
串撚到你

冇表弟炎症推post 都冇咁快啦，係咪先

佢唱歌係好悶, 把聲又唔穩

認同
IAN之前個D表演都係會令人覺得有D CHARM

林奕匡都聲薄
但感情搭夠 令把聲昇華

開始覺得評判4條友有D似4點記者會果幾條撚樣
講埋D垃圾 仲要雙重標準

其實以開頭個標準去計三藍都合理

評判中意後期加工既野

不嬲都一集一post架啦

其實我覺得唔係好靚仔
最多只可以話文青

屌d judges廢到仆街
唔係話你請野mean
係直情double standard

點解炎症同表弟入到？？？？？？？？？？

請用不推文呀

一d都唔公平既節目

屌，cut咗一大截，嚴政就出咁多，冇撚野呀？

評判眼同耳有問題

咁都要r ginger

35號will仔都有fc啦

呢個有啲似bop某成員

佢個樣有d 似ryu tv 個ryu.....

個人覺得佢唱得最後係頭兩round 自彈自唱
之後嗰d 反而一般

好似c all star入面會見到嘅人咁

agger 佢平時live同youtube片都好啲，但都好過嚴政囉！！

好細粒

都唔似

雖然麻麻地佢 都唔使cut到條片好似唔要咁

有啲似以前拍星爺戲果個細龜

又要得罪幾多姜糖

唔係下下走韓風先靚

咁撚有自信？
收嗲啦
係咁巴閉就一早贏撚左啦，洗撚上呢個節目

下？

走音喇

好火爆嗰個

個人中咩事

好難聽呀
完喇

竟然未有人紅燈？

點解你地班仔咁勇得罪姜糖

Gorden

個愛字唱得好難聽……

呢個好似陳志雲

30歲又真係老左少少

好撚難聽

佢既表情好有 萬聖節feel

花姐同阿包出嚟未

哩下好撚唔公平

咁我覺得bop個樣好睇d

點解咁講

咁Gordan靚仔啲

點解要用姜B來做目標
其實姜B個級數真係一般
只係佢咩都有仲有後生可以慢慢練咁解

側面似森美

咁都4藍

Dllm 個個都入

一唱個愛字 雞皮都起埋

個樣都生得老
阿lu 33歲仲咁後生靚仔

30歲老咗啲喎

鬆手咗好多

成個志雲大師咁

我覺得benson似謝振中

其實好一般
佢都入 一號都入到啦

咁手鬆而家又

佢唱英文歌係幾好聽
決賽個表演直頭HEA到爆

kirk

D評判係咪開始眼訓，下下都唔值5盞哩個COMMENT

二汶講得合理丫

琴日預告唔係話好多五藍燈咩

姜濤次次講嘢都好懶嘅feel

Kirk好靚仔

天頤好似冇咩講嘢嘅

暖男

AK個D都唔韓都靚仔架

Kirk好唔抵

覺得頭先王貽興講得啱，寧願唔入俾評判屌都唔好入咗俾人鬧，所以
屌你老味
踢返波仔嚴政出黎
俾翻kirk胡學軒入去

死得好慘

運氣都係一種因素黎

香港！加油！

你睇下黃貽興都靜撚左

啊LU好QQ

Howell又靚仔

暖男有少少靚仔

louis搞咩肥咗咁多
定係我認錯人

fast forward?

呢一個親身睇過佢表演 好有魅力
I mean Jonathan

青山出嚟？？？？
咁樣4藍？？？？

睇番真係好痴線
如果炎症表弟都入到
咁kirk暖男howell都應該要入

勁飛笑死

雨橋

識貨

搞乜飛左幾件

哇呢啲參賽者又慘啲
連介紹都無

Howell 咁靚仔都唔入

咁快。。。

cut哂啲簡介 好慘

好想知LOUIS唱咩歌啊

快到呢...

嘩痴線直接飛但入圍

阿lu有啲似frankie

呢幾個都四藍 痴鳩線

我鍾意暖男，可唔可以用炎症換返黎

屌 個個都入 好撚嬲

後面有一堆好差既人都入
1號肯定想死

阿Lu正

46呢個真係要入

發生咩事？

屌cut得咁快慳水慳力

咪撚播啦屌，我都唔知自己睇緊乜鳩

五藍燈片都冇得睇????

會唔會有少少唔公平年比賽過程都冇得睇

咩事

都係咁靚仔
皮皮跳舞勁，阿lu唱歌好聽

仆你個街垃圾評判

？？？？45號咩事，d懶音咪仲勁

屌呢啲好撚慘 得幾句

Cut到咁

表演都cut埋

仆你個街，46號老強咗張敬軒首YOU都四盞，屌你老味！

做乜9係咁跳

表演都飛
做乜9

godric我好期待
咩簡介都冇

已經唔係手鬆啦，直頭係直接送人入去咁喎

點解嘅

頂呀剪到咁都得
之前個啲有個人訪問 有賽前花絮
依架咁飛左咁多個

咩事呀 睇緊乜

算喇 我見到都唔想睇快D 60強都好

皮皮滴眼淚屌打晒D人啦

開始覺得有點廢，開頭幾好

笑撚咗 睇緊谷阿莫？

連cut intro都懶得做

因為普通

唱得咁難聽

我好期待
做乜飛左佢
好唔開心

鏡頭都冇埋

屌為砌劇情intro都skip埋

係咪cut晒啲人?

係咪唔播返佢地？

睇到呆撚曬 班評判真係

播都無得播

好撚慘

大家一人夾少少錢俾四個評判驗耳

我覺得呢幾個應該下集會重新播過

要舖排爆seed

應該要上網自己睇

點解唔分兩日 或三日

佢好好㗎咩

2300啦

係囉

我幾鍾意佢

一日睇晒90幾個表演???

咪係囉
點解要一日聽哂

只能怪評判on9
d參賽者準備咁耐播得個幾秒
我覺得無論幾差都唔可以咁樣對d參賽者

唔公平到

咪撚學我啦屌你老母屌穿你塊流膿閪

好心第二日繼續啦，痴線，直踩

成本會高左？

可能之前都係一日過

戇鳩鳩

認同 大台都唔會咁玩啦

我都想

on9 10個鐘分幾日唔撚得咁急做乜

咁chur做乜

痴撚線 我到底睇左乜撚野？

我出五毛真係好撚唔公平

係
1點開波仲要影相訪問
2點幾先開波

屌，咪係！同埋評判唔係冇收錢做野，攰唔係藉口，屌哂佢地四個

講真如果我係參賽者等10幾個鐘都等到攰啦

屌癡撚線 呢堆入晒胡學軒同kirt唔入？好撚野

要啲評判睇十個鐘
攰到hea評都好正常
怪就怪個節目做咩唔分幾日

但個雨橋好樣衰 幾秒都唔想睇

咪係 踩廿個鐘
機械都攰啦 何況人

係
錄到第二日朝早

睇到好嬲
根本唔公平
上年同今年都一樣咁on9

據知個日拍咗成30個鐘先拍得晒1-99個

kirk 同暖男都好慘

完全冇印象

一味skip skip skip

46係邊個？

還我46

想罷睇了

屌到底做乜撚 對好多人都好唔公平
Kirk 同 胡仔 都唔入
但個炎症入係咩料？
搞到唔係好想睇了

你都幾on9，收左錢唔俾攰？

其實真係嗰節目安排好有問題
雖然評判唔統一標準都唔太啱

on9評判
安排同一日要人睇晒90幾個表演都係on9

第99個仲點表演。。。。咁好唔公平姐，第99個冇得訓仲要表演

戇鳩

一連幾個0介紹

唔洗訓？

唉，垃圾

ViuTV 呢樣真係要屌

30個鐘坐係度睇已經係一種折磨

飛到中間果啲完全唔知邊個唔預人識？

咁嘅安排唔怪得評判

真係好樣衰...

Btw搞乜呀cut哂？好嬲

阿lu喺班mk/偽韓/有嘻哈中掃過去
真係有眼前一亮嘅感覺 好靚仔

同埋舊年第一季之後佢同個partner去咗廣州電視台搞嘅粵語好聲音(99台有買嚟播) 都玩到去幾後 覺得佢嗰陣表演有正過造星1

仲要係入圍都飛

47-50果幾個樣同名都未睇到就過左

1號同埋99號都好慘，戇鳩鳩咁坐成30幾粒鐘

其實真係幾慢
唔熟流程
但係當你10分鍾一個 一個鍾6個
十個鍾都未夠60

嗰陣好似錄左二十四 五個鐘

你咁樣似係玩鳩參賽者喎
人地一心參加你個節目 你viu一啲都唔尊重番人

留返第二round先介紹都好 反正唔突出 唔洗曬時間

搞到咁真係唔想睇
前面入唔到圍個d好慘

請用不推文

等待比賽係一種折磨
又大壓力又攰
99個個真係好陰公

前面個三十個就慢慢介紹

暖男自彈自唱咪好囉
搞埋D咁既野 輸都正常

你係咪戇鳩架屌你老母，夜啦匡智會要熄電視

仲有，咪撚再學我屌你老母死全家

我都計過條數，
點解咁慢嘅

可能就係呢個炎症令佢地接受能力高左
底線無限退
見條友正常過炎症就pass

season1 都唔會咁飛啦
背景介紹 sound bite 練舞 花絮無撚晒

係99個人都好慘

廣東歌

要幾撚戇鳩先會一日睇晒99個表演
屌你Michael Jackson 返生表演都死啦

上年見佢入唔到圍嬲到癲

屌我仲以為偶像留言做乜低能左咁多

我估上季都係錄到半夜唔出奇
但係今季真係好似慢左少少

雖然知佢簡錯表現 但都覺得好唔抵

真係唔播返之前表演

超老土呢個

好難聽wo

個樣ok

大no.參賽者咁樣係休息室無止境咁等十幾個鐘好折磨
細no. 入左圍又係後面坐成日
點解要一日過咁錄
體力消耗精神折磨

屌撚你老母臭化閪，你專利黎？平時狂用慌死冇人理你要刷存在感，我平時撚有用，而家好撚嬲先用，你吹鳩得我漲？智撚障！縮返入你老母個閪度啦死傻閪！

仲有工作人員架...

暖男係咪直接被foul定入咗復活

呢位jayden 動作好似 barbie 入面既啊ken

呢個唔係好掂

唔好聽

前面果幾個完全無故事睇

唔知今晚有冇得聽

禁佢啦

我而家真係睇得好辛苦

一早已經話班評判唔掂
你地仲話好好好

浪費我時間特登停低睇偶像講乜嘢

呢個又唱得真係差d

中間幾個好慘

做得評判條線全程要keep住喺一個位
冇得時高時低係基本嘢啦吓嘛
吖原來真係有得咁on9

睇名啦屌
屌佢老母都戇鳩鳩

Btw mirror 之前9個都無襟過

但最弊係前面個幾個同佢一9樣

Howell好上鏡

佢地唔太差都唔會㩒

呢個真係唔好聽wo

係咪d 評判同花姐鬥氣
王貽興: 你話要快吖嘛

坐足18個鍾

想佢入

條濕鳩才子不知所謂

其實係咪應該1同2粒紅燈都可以入
2粒燈就要復活個range可能太窄

Cls唔謝就奇啦
十幾個鐘啊大佬

屌你老母仲好意思講
一日表演晒都戇鳩

花姐又幾撚得意

最後一個要5:45am

王狗on9

比賽係咁架啦
下次玩六合彩搞珠抽出來囉

你可以掟落復活區

樣衰肥是罪

搵藉口，好戇鳩囉

佢覺得悶就要飛on9

黃貽興個樣真係好眼訓

第一日入造星post呀屌你老母閪
咁都要刷存在感我就唔係單一post玩啦傻閪我見到你咁嬲我就嬲完啦
因爲我搵到新玩具取代月野安全兔啦
好撚嬲呀？

喂，你個賽制唔係依家先反思下化
你地做之前無諗過嘅咩

悶又點
都係佢地嘅表演黎...

其實我覺得飛又冇壞嘅，因為我都覺得悶

王貽興好腫

oscar雨橋咩料呀？？？邊忽似星？？
扔入復活區都嫌嘥位

我幾想睇oscar tong,好有親近感

我想睇LOUIS啊

godric好靚仔

其實分開幾日好過啦

雨橋真係返屋企啦

雨橋個樣

其實ViuTV 官網有得睇返咁多人嘅比賽片段

Errr .... 真心支持花姐飛

48。。。。。講野都未講好

佢哋係咪唔記得咗復活區啲人
手緊其實冇問題最多咪喺復活區撈返啲人返嚟

可以理解既
每個參賽者都要認真睇攰都會理
仲要十幾個鐘

東坡yeah

真心

Oscar憑咩呀？

自由業 = 全職廢青

見到自己個樣

要錢架

雨橋好撚柒
塊面好似k形咁

唉 如果viu係32台咪唔會搞到咁多人 因為佢99台先要放咁多參賽者

全職廢青
可以係邊見工

屌你老母邊撚個人睇18個鍾表演仲可以保持清醒呀
你冇撚野呀花姐???

自由業

塊面方到

雨僑做乜要撞名

真，個個咁介紹真係悶到想棄

呢堆真係悶，飛左去都唔緊要啦

打手

我都buy佢今次

花姐飛得好

但係好多人都會睇電視就算架嘛

唔怪之得要飛

播少d炎症表弟俾多d鏡頭其他人仲好
呢兩條垃圾仲要輕易入到圍

開始悶

咩撚野東坡yeah，笑撚死我

就咁聽番佢地講野都悶 好睬cut晒！

完

個個都啱啱慘慘咁嘅 飛得好

想睇50號laurie完全冇background介紹，表演一秒都冇

無啦啦又播咩mv......

做乜9 播mv??

上年播足2次foul人仲悶啦

Cut真係冇問題，睇訪問都悶

呢幾個悶到仆街

Jm9

都真係幾悶

分開幾日諗到嘅壞處係
後面號碼嘅參賽者知道評判想要咩而去改變個表演
當然，可以話唔比後面啲參賽者嚟睇咪得囉

但要解決係一個人到底用幾多分鐘表演+評語去解決件事
但電視製作又係難搞啲，又要郁機位、又話啲聲、燈唔得等等

剪唔切？

又用前傳呃時間

最後自由業有冇入圍？

無特點仲衰過有特點
有時就係咁

屌又係咁

入曬果幾個黎

藝術家脾氣

認真 佢地似唔想喺復活區晒精神執人
然後手鬆想揀到復活區果啲無位入返去

寧願播mv都唔播比賽

同埋唔係同一日評哂就可能把尺會變

尋日咪有個no comment

上屆都係無野播就會攝MV落去

上年隻舞好睇啲

轉個主題曲佢啦on9

今年個mv環境靚咗
上年似舊廢墟拍

今年改到好奇怪

tank真係好型

好撚慘 淨係出咗佢表演前定表演完起身嗰幾秒
都幾想睇呢個個表演

舊年又係咁

個mv悶過上年嗰個

呢個玩女經常性蒲

岩呀，好唔公平囉
上季都無係咁飛啦

上年個版本好聽啲

louis

上年隻舞真係好睇好多

個mv 閃到睇唔到樣咁濟

好似唔係合唱咁
由頭到尾得一個人唱

Tank咁多鏡頭既

Tank mv個樣個look好睇過 第一圈個樣

跳現代舞嗰個真係幾吸引

職安真漢子？

全日睇曬90幾個真係好癡線
但係分開有啲人又會多幾日練
又會知評判想要咩人
所以其實點都係唔公平

你點知架

行出來係咪講緊LOUIS

王貽興真係好那mean 憑乜

地盤佬jeng

91 derek ho

但又唔可以話佢講錯嘅

今季睇得好辛苦呀屌你老母

貽興係唔係講屌那星

佢又係舊年嗰件衫

我印象中好似都有飛或者某幾個係剪到勁短咁

把聲好lokman feel

可以唔洗咁打擊人 不過有節目效果

同感

直接foul

還我Kirk 梓豪 Howell

On撚9 香港娛樂圈就係咁閪 無名個陣就唔當你係乜
基本尊重都冇

呢個get 唔到佢嗡乜
咩叫 東坡yeah .....

對比起上年今年個啲真係無乜樣無乜才華咁

還我胡學軒！

係囉，我覺得王貽興知一個電視節目要乜
個個王天頣咁評咪悶到仆街

哩集後期佢無出過聲

佢好多黑材料㗎

今季算遲啦，第一輪播到一半先第一次攝MV
上季應該第一輪到三、四次 (當然上季一集比較短)

起碼大家記得東坡yeah

我覺得算眉清目秀，斯斯文文咁

屌你睇咗一半人都係得3，4個有印象
今年啲質素真係

我都唔明，佢話網名？

炎症youtube直播緊，好似屌緊viu tv

又一年埋沒人才
krik暖男howell點解入唔到？？？？？
暖男主要衰喺懶音，但明明頭先入圍嘅唱歌都有懶音
仲有而家係講造男偶像，森仔同梓豪明明有條件但都要去復活區
反而炎症同表弟呢兩條蛋散竟然咁輕易入圍

公道啲講 評判都係人 唔係機械
都會受到外在環境影響 唔會零失誤
仲要講緊係睇咗成十幾個鐘表演

嬲左 憑乜飛哂 之前咁撚難聽都播曬wor

真係好唔掂，仲睇到眼訓

上年就算foul都記得某啲表演

想知

還我暖男呀…

我都唔明 望住佢心諗up乜9 以為自己脫節

睇到我都好撚眼訓
點呀 你地飛晒我點揀男神點示愛呀

收嗲啦垃圾

會唔會因為太快搞第二季

但係完全唔知佢噏乜鳩
cut到冇曬前文後理

冇人想理佢

用宇宙filter屌viu

又嚟呀？又作隻歌數住白欖屌囉
佢最叻㗎啦

森仔同梓豪係選錯歌
佢地入復活區係正常
只係評分個準則太唔一樣

還我46號...

krik

佢真係好麻撚煩 唔係以為自己真係好撚勁下話

大姨媽

但有印象都係畀人foul咗嘅

快D作首歌串viu
再用佢串柒柒個死八婆樣唱返出黎

佢雙親係咪大陸哩？

就算我支持嘅阿lu順利入到
但見到咁嘅結果都覺得前面啲參賽者好唔抵

我要暖男呀

記得之前好戥大姨媽唔抵仲有小評

入去睇左一眼 同佢屋企人？

個雨橋好撚嘔心

唱蘇打綠唱到吊鹽水咁都入到

收皮啦佢
都比左佢入圍啦 仲想點

可能上年嗰啲搞笑啲例如do u wanna dance，今年係認真表演但悶

佢又等到題材作歌啦 踩低人抬高自己佢最叻

男人老狗都要圍爐取暖真係好撚煩

如果炎症同表弟入唔到
我覺得森仔同梓豪入唔到都正常
但而家係連呢兩條垃圾樣又唔得表演又唔好睇都竟然入到
真係唔公平

炎症阻住左個位呀！

kirk都ok
但睇返howell個表現有啲少尷尬

應該係，其實一直都覺得炎症講嘢都有口音

暫時印象中樣靚 歌正
得兩個 MC 同LU
冇喇

哩啲人淨係識make noise叫春要人留意，特別麻撚煩
死返入老母塊閪啦

咪臭系，咁不滿就退賽啦，反正冇人想睇佢

我願意用嚴症 表弟同波仔三個換一個暖男

最有印象係態度哥

上年姜濤係99號btw

佢ig塑造得自己幾charm但電視嗰幾秒有啲唔同網絡騙案

如果呢4個評姜濤會點
王貽興同林二汶似唔會buy

BTW

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

用三個垃圾換一個正常

如果雙方互玩唔緊要
單方面玩人就好仆街
就算佢有條件都好

但老實講 我都睇到有啲悶 唔介意佢再飛快啲

姜濤本身有星味點同

黃貽興：你做嘅野好無自已呀，只不過係學人地姐
唔值得有5盞燈囉

2汶：你D懶音好勁，所以我要比紅燈

呂良偉：都係果句，唔值5盞燈

你老闆瘋狂叫你ot 有俾ot錢你 你一做錯野就同你講返呢句野係咪合理

Yoyoyo我係cow

可能幕後都力已盡
今年啲人太悶冇嘢好剪
仲要格硬夾埋Tank做場傻仔戲攝時間

屌你樂仔

好撚正

有聲

其實係咪驚食完個lunch準則都唔同咗
分兩三日個準則仲易浮動得誇張咗

上屆抖陰歌王

一諗到曖男因為懶音而foul咗就好嬲

去呢啲比賽冇後台 真係好洩底

唔合理

雖然skip左幾個感覺真係會悶
但佢地等咁多個鐘先輪到佢地表演
又晚晚追節目 等左咁多集先差唔多播到佢地
結果出街先知原來剪走晒佢地個表演都幾陰公

好唔fair...
早表演既就勁高要求
中間就求撚其比佢過
到後面又提高返

仲要一日表演哂
你凌晨表演係人都死啦
睇個個又無心機睇
真係r撚哂頭

自我介紹都係得一句

個個都唱歌 但又唱到走曬音
今年真係唔多掂
最大問題係上年嘅成功吸引咗班on9 唔出名youtuber 黎

返工冇後台都好慘
世界係咁

跟住同你講係呀入咗行遇到呢啲情況都係咁咖喇

個個嚴政好嘔心呀大佬..
咁都比佢入圍

你話佢講香趕加由咁就話好唔掂姐
但係睇返真係唔話好差炸喎

可能開頭太認真
你見佢開頭啲參賽者會俾勁多評語佢地

酷刑來，唔怪得越來越頹。王貽興話放遲一兩個鐘要好睇…原來係30個鐘。

同垃圾boris比
直頭唔同level啦

點樣都好，對比上屆好好多啦
係去到後面佢地真係攰 都係受害者黎

你新黎?

成日見到 tank. 企第一排正中間……
另外醜個啲真係完全見唔到樣。

只係見到佢。個樣就咁已經有戲，氣質極強。

跟住大家又掛住佢d mean 嘢 ga la

就係難聽先播。無特別就唔播，好聽都無用。

咁其實viu都係一間電視台，都要講收視
佢個節目係提供個平台俾你表現自己，但無寫包單話一定會播你出黎，呢樣野係靠自己去爭取
如果你表現無特別，真係好難夾硬話有努力就要人播你出黎
呢個都係娛樂圈基本規矩黎啫
台灣啲海選都唔會全部播哂啦
何況呢堆參賽者都入哂60強，又唔係唔入，要播嘅之後都仲有機會啦

拎佢黎比真係侮辱

還我胡學軒！！！！！

咁分開一組組會唔會好啲
最簡單將參賽者分三組
每組33個人入20個位

你又啱，不過佢地今日真係cut到睇得好辛苦

加堆抽籤分組
無得唔公平啦

oscar li都唔錯

姜濤應該都係會俾黃貽興紅完轉返藍

我覺得最尷尬係佢後面獨白
但打鼓其實係有才華
不過我覺得如果佢唱自己歌 就算有懶音都入硬 最多得四藍啫

47號 5藍都skip

啱啱睇炎症live
屌原來冚家都勁bitchy
自己俾人剪咗幾下就已經起哂鋼
話咩阿仔你係咪得罪人？？？
屌咁成節都影住你個仔好無

我都覺被人全cut嘅參賽者好慘呀
(雖然佢地都入哂圍)
但使唔使你冚家開live屌鳩人半粒鐘呀？
仲播埋東坡個錄音出嚟
痴撚線成家都肉酸+bitchy到世界盡頭

你係本人？

我佩服你
你頂得順睇佢個live
我連佢把死人八婆聲都唔想聽到

暫時覺得呢三個外型最好

還我胡學軒！
最多話佢揀錯歌啫，但有樣有實力都foul! 嗰啲三尖八角炎症 oscar tong就直入係咩玩法!?

反而好好奇嚴症一參賽就俾人狂屌
點解viu又唔播下屌佢啲comment出黎

支持胡學軒唱廣東歌！支持本土音樂！

唔知點解覺得二汶問花姐應該手緊啲定鬆手啲嗰一刻，已經係一個唔及格嘅評判，一個及格嘅判評係唔應該考慮呢個因素

Cut人地表演真係好仆街，人地花左幾多心機係個表演上，就係想俾觀眾睇到，點知cut9哂真係白費心機
Viutv根本冇尊重過班參賽者！
淨係識得係到消費表演者嘅熱情做節目

搞到最後好似唔夠時間趕收工feel

呢個的確係有少失望
不過黃貽興係度話花姐要佢地快啲，諗緊呢句會唔會都係寸花姐對佢地咁多意見

講真 成個節目最辛苦一定係評判，其他人都仲話可以係其他人表演嘅時候偷下懶發下夢，mirror都仲叫有間房大家坐係度圍埋討論一齊睇，但評判坐係度嘅呢三十個鐘真係要認真咁睇參賽者表演咗啲咩
講緊係三十個鐘，如果而家播嘅係拍咗十個鐘，評判都由一點拍到十一點，正常人都會眼瞓會攰啦

新人lm 想睇louis咋

今次仆街喇，我終於諗起呢個37號Ivan似邊個喇，原來係似有「特別的朗誦技巧」嘅梁逸峰

如果呢個37號表演朗誦孟浩然的《宿業師山房待丁大不至》，應該會幾好笑

唔知呢個Ivan有冇俾人foul到呢？我唔記得咗

直程要屌柒負責編排時間嗰班人啦！係人都專注力有限，30個鐘真係唔怪得評判

還我梓豪!!!!

我頭先有啲好奇想睇吓佢eye catching idol幅相（之前一直冇去facebook睇過呢個選舉嘅任何相），點知睇到佢個自介，「我小學讀石籬天主教小學，中學讀石籬天主教中學」，本來都笑死，之後個comment有人寫「大學讀石籬天主教大學」，笑到仆街

還我胡學軒！！！

今日有講過99號係5:45am先出場
咁計落應該係錄十幾個鐘
無30個鐘咁多

還我梓豪！！！

炎症會唔會俾人DQ架，咁樣係live插ViuTV

講左啲咩？

howell好正

屌 即刻去睇番佢個live
睇到佢睇完自己表演已經頂唔緊
老豆老母鄉音好重 個樣都好蝗蟲
佢自己又好撚肉酸 好撚基但又已經自己好靚仔
咪撚出黎獻世啦 dklmch

笑鳩死 好似呀真係

建議大家去youtube聽佢d cover同live, 係另一種感覺

啲評判真係好唔專業
標準係果個位就果個位嫁啦
見少人就求其比人入真係好on9
對前後參賽者都唔公平

仲有，下下都要商討 / 望隔離既
咁不如一開始就唔好一人一盞燈啦

Viu又係，上年都已經比人屌嫁啦
表演完一次過禁燈咪公平
同埋明知多人就早啲開始啦
2點先開始，評判攰，工作人員攰，參加者都攰啦

不過都讚返下viu，成功轉移視線
寧願啲人屌自己，都費是啲人屌評判
但可唔可以尊重下啲參賽者，
Cut晒人地啲表演真係好過份！

btw睇左咁多集，始終最不滿啲評判!

你老母viutv你飛就飛波仔啲垃圾
飛撚哂啲起碼有四藍嘅人(我assume算係有翻少少質素嘅人) 然後你同我講你覺得人地悶? 你有冇撚尊重過參賽者啊 唔撚好剩係識得消費人地
你on air時間有限就咪撚播啲濕鳩prank同MV 索性每個人剪短少少都比翻人喺電視睇得倒個完整表演啊
我知你攏野 播哂啲你想捧想用黎消費嘅參賽者然後無視其他你唔想「處理」嘅參賽者 但係你唔好咁撚明顯啊大佬 你要飛啊嘛 你捧個啲乜鳩炎症波仔嗰啲我就唔撚理 你飛嗰啲我就喺到比翻個credit人
唔該大家follow哂佢地ig
austin_soso
jonathanmr.lee
_godricleung
stanley__tse
archie_sin
oscartong1111
laurie.hong
itsjune_0608

利申係其中一個參賽者但唔喺list入面唔係受害者 但係今晚睇到好撚嬲

viu TV 好唔公平,咁多時間去播Tank 同花姐嗰做媒野(一共用咗2節)同嗰個乜波仔(都係用咗2節)然後今日又為咗制造今集嘅高潮，剪走哂人地参賽嘅表演,去特出班評判亂畀分。

嗰日真心係出面等到傻
陪自己粒造星仔仔call time返廠
等到第二朝完廠走人
由第一日07等到第二朝08
係廠出面瞓醒幾覺都未完。。

因為啲評判mean班參賽者mean咗好耐。。。
有啲都mean咗幾個字
所以就搞咗咁耐

而家先得閒睇返
JJ正呀屌

錄影時間係1300到~06/07
不過佢哋嘅化妝set頭 call time係再早啲㗎
我今年跟嘅仔 call time 07要返到廠喇

足足24小時？

其實會唔會真係同一個人

睇表演森仔同梓豪入復活好正常
暖男個敲響樂同香港加油又係尷
呢三個自己表演揀錯野冇得怪評判
kirk就真係唔抵啦

景鴻打手
在台上我覓理想

個樣奇撚怪怪咁

內幕呢參賽者

鹿仔 do you wanna dance
Austin 冠希mix柏豪 但其實照騙
鄧喬 呢個太有印象 唔洗講
Kyle 光速rapper 字幕打"song"就算 i心so hot
仲有個廣東話都唔識講 比Scarlett叫佢用100萬整翻好條眉 但最後五紅走人

專登dl個垃圾app睇cut走個啲既足本
睇唔撚到呀屌你

邊個係47號有出現過咩

唔知點解覺得呢個人好搞笑，佢啲表情同對答都傻下傻下，超好笑
幾like佢希望佢入到

38號JJ 唱得幾好

99號表演完 重有復活區呢

大家腸到完整表演片未
發現四十幾號呢堆我係睇唔到

404 error
可能未upload
youtube都未有

證據呢 內幕呢

其實我地成班人都唔知on air會係咩樣
莫講係內幕 就連邊個參賽者有後台都唔係好知 都係靠啲八卦雜誌報導翻比我地知我地先會聽到
雖然係咁 真心嗰句 其實大家睇唔出要捧邊個咩?

Tank + youtuber s??

舊年造星已經有花姐熱捧㗎啦
就算入咗mirror都一樣有契仔有後台撚
你睇唔出咩？咁你又參加？

表演咁耐淨係記得䁔男

娛樂圈一向靠關係，咁嬲咪集體退賽玩鳩花姐，定班人已經俾人foul左

應該copy嘅

講白d得唔得呀唔想搵呀

30個鐘即是超過一日? 唔係啦。
當日中午12點幾見記者，應該2點開始比賽，之後見Mirror第二朝7點幾出story返屋企，即是錄影17個鐘。不過最初應該要早返公司化粧整頭，所以加起來估計超過20個鐘在公司。

捱到咁夜，聲都變啦。

都可能係。
而我諗分幾日比賽對部份參賽者唔公平，遲錄嘅人有多D時間練習，甚至改表演。評判準則亦仲難揸緊，放食飯休息後都可以變得鬆手，如果俾佢地返屋企諗返轉頭、反省下，可能第二次錄影更加冇準則。
我覺得夜晚9點後先出場都慘，凍到手硬腳硬，聲已變先比賽。
話說回頭，根本唔需要99個參賽者，時間就可以縮短。

未知真假

其實作為一間電視台放多啲時間俾嚴症波仔係無可厚非，不論係咪要捧佢地
佢地兩個本身係youtuber知名度高
雖然haters都一樣多 但haters多話題度自然高，對電視台黎講絕對係優點黎
你睇嚴症都未出場呢度啲人已經開始屌緊
而且基本上最垃圾同最好嘅表演先吸引到最多收視，所以波仔個表演佢地唔會有cut嘅理由

同埋真係唔好再覺得努力咗人地就一定要播，呢個諗法好天真
電視台唔係善堂，佢唔係真係無條件要幫你地追求夢想，佢播觀眾想睇嘅畫面（當然佢有時會估計錯誤）

無錯，參賽者準備咗咁耐無俾人播到出黎係好可惜，但觀眾嘅角度黎睇，今次嘅決定我唔覺viu有做錯啲咩
電視台播唔播嘅準則從來只有值唔值得，而唔係有無努力

利申：我都好憎嚴症同波仔

無計啦 viu想好睇要gimmick 所以唯有靠人多

True !見啲人成日咁嬲好似仲唔明咩叫電視節目
好撚憎炎症+1 好做作屌

如果真係佢 只能夠講
不嬲電視節目都係noise, 節目收視 >>> 公平公正比賽播表演㗎啦
識咁多人 你仲唔知個玩法咩

啱啊，始終唔係單純一個比賽
呢個係一個節目

唔同意話viu無做錯
我作為觀眾係想睇哂每個參賽者嘅表演而唔係啲on9假到爆嘅prank
用左足足2節去做個prank都夠播琴晚飛左個啲
話悶嘅 都係參賽者嘅表演黎
同埋唔好因為花姐話悶個個都跟佢覺得呢班參賽者係悶好無
其實每一次播表演都好重要
睇下上年eye catching idol無得播哂佢地啲表演
尤其是教主 個陣都要等到第二round出黎跳先知呢個人功力
播左出黎觀眾覺得悶係一回事
唔播出黎係因為幕後覺得悶係一回事
我自己係咁覺得

利申我都好撚憎啲youtuber

你當我地狗黎架？話follow就follow
個撚個參賽者上黎叫春話受害者我咪好撚唔得閒
屌你老母，連登唔係一個平台比你申訴，係要大大聲就死返去ig fb
舊年大撚把參賽者輸得唔抵都未出黎講，你有隻ac就係到吠？今年啲人真係好撚低質想係到圍爐？收皮啦

你可以話佢個prank做得假
但係作為一個電視節目
佢用隻prank做兩集預告又的確有討論度有多左人留意
觀眾唔等於fans唔係咩表演都要睇哂先安樂

咁呢樣係大家對睇呢個節目嘅目的嘅分別啦
有人想睇dramatic啲有人想留意下參賽者表演
我又唔係話真係好撚嬲要係咁屌viu老母
係睇個刻真係有啲無奈 吓左出聲咁

簡單黎講佢地要照顧嘅係大部分觀眾，而唔係每一個觀眾
佢要嘅係可以為佢帶黎收視嘅表演
第一round都播咁長，仲要表演開始重覆，評判悶幕後悶，咁點解佢仲要播出黎先再等觀眾評悶唔悶？
到觀眾都覺得真係悶，講緊嘅直情係會流走咗收視
點解佢要冒呢個risk就係為咗要播哂啲表演？我就睇唔透

我個人想佢快啲到60強
根本個比賽越後先越有野睇
而家睇咗都唔記得

的確係viu作為電視台係收視方面考慮係無錯
但佢假假地作為比賽而咁樣唔公平對某啲參賽者令我鄧佢地唔抵姐

我都好想快啲睇小組

咁樣一日過 對最後出場個幾個又好公平咩
差唔多齋坐廿個鐘一係就安排佢地有得訓下 唔係仲辛苦過搭飛機

其實好難做到絕對嘅公平
呢堆參賽者都係因為評判手鬆咗而入，比某啲參賽者係之後多咗演出機會啦

係呀，所以話搵99個人太多，好多垃圾。

應該係免費巴士 呢個由一開始已經吹捧緊
youtubers係用完即棄嫁啦 啲實力有目共睹
去到後期應該消失曬

咁佢公開面試的確係幾有睇頭
係入咗99就變咗麻麻地
都無乜人再讚佢

見好多參賽者喺ig屌

More than 24

除咗評判唔公平之外，其實花姐對參賽者都唔公平，應該個個表演同訪問播出嘅時間都要差唔多一視同仁先啱，而家cut撚咗佢自己覺得悶嗰啲人 佢又知觀眾會覺得悶？佢覺得悶嘅原因其實係因為佢要喺一日內睇晒咁多個表演啫，但係播出嗰陣係分開集數嚟播㗎喎 而且我覺得要個評判一日之內睇晒啲表演好似太多，點解唔分開幾日呢？你平時面試都唔會一日之內面晒全部interviewees啦

擺明捧mirror想佢地鏡頭多 造到佢地好似好勁好紅咁 垃圾節目

MV都好睇好多，廢車場幾型，班仔又跳得好睇，今年好似軟手軟腳唔識跳舞咁。

喺邊個ig屌？

個中文名都唔同 有特別嘅朗誦技巧個人好似已經做咗老師

Auston 呀

佢唔靚仔，表演亦唔特別，都多左fans?

呢個真，好想快啲到小組賽
之前電台訪問話分小組嘅時候，班參賽者會對MIRROR 12個人嘅實力評分做一個排行榜，好想知個排名
同埋想睇佢哋點樣揀MIRROR成員入組，如果按排名順序揀真係幾老尷

Thankz

咪由佢地係ig屌飽佢，好撚過啲傻閪無啦啦上黎吠，又大申訴咁救安慰求follow唔知做乜鳩咁
玩得哩啲比都知唔係單純真係淨比賽架啦，咁撚天真嘅咪睇下匡智會有無搞歌唱比賽玩下囉，咪去造星啦，佢心智未夠lv玩

但係Ian睇佢表演黑晒面嘅?!

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (6)

唱Good Time 果個Wes

上年可能唔需要錄到半夜，班評判似係講兩句就算。今年評判每個評幾分鐘，俾人催收工，但係評判覺得應該盡量俾意見，唔應該hea，所以先錄到朝早。

來來去去得一/兩個鏡頭多咋。

參賽者有咩資格對MIRROR評分??? 仲要俾佢地揀人，係都掉轉。

師弟揀返師兄咁搞笑

唔知有冇得睇MIRROR表現唔好俾人foul嘅場景呢

諗起都尷仲要有幾個真係唔多掂

好似有 之前有訪問透露有2個已foul
ak忙拍劇都無玩唔知計唔計在內

Ian 黑面神黎架喎

呢個post都未爆就去晒新post

今晚louis應該好多人鬧
就算有實力但冇自信都係唔得

我好似估到係邊個參賽者嚟

其實好難做到真正嘅公平嘅
如果分開幾日，又會有人話後邊嘅參賽者可以多啲準備

差唔多啦，我等埋我嗰個出嚟，八點幾先係九展走

.

。